我支持勇武 但唔係今日

大家有無發現個政府究竟玩緊個咩遊戲
林鄭到今日竟然仲可以係到道聽塗說
同全世界講話我地係暴徒所以警察先要嚴正執法
佢想同全世界sell佢地有幾逼不得已先要用武力
成件事根本係個公關遊戲
如果大家今日衝左
全球記者有我地係「暴民」既相
就正中佢下懷比哂藉口佢拎把槍黎掃射我地衣班「暴民」

我都係個支持勇武既人
但係唔係話和理非非就永遠都錯
有時都要睇情況
尋日已經有人因為咁而死
全球已經見到我地比政權逼成點
唔好以為你而家衝會有幾有用
白白犧牲係無意思

香港加油

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

保護好自己 萬事小心

邊個衝邊個就係鬼
有巴打見到人衝麻煩打撚醒佢